# Bibliografie

```{warning}
Die Formatierung der Bibliografie ist noch nicht ganz ausgereift. Wir werden sie sobald als möglich nach APA Version 7 darstellen.
```

```{bibliography}
:style: plain
```
